而家買13/14 a250仲屌唔屌得過？

筆直200k
揀緊a250 / gti7 / 15/16 120i
有無巴打比到意見
唔怕整車 只怕無得整/整極都整唔完

唔怕整車邊有得輸呀
有咩車無得整

如果去到200k 120i 點解唔買一手
同埋都款尾 唔急等多陣
其他無意見